上星期日係咪有餐廳屌鳩我地收錢？

上網見到，唔記得邊間魚蛋粉
個女職員希望落黑雨，我地人踩人死曬佢
我地星期日就全日企喺佢門口塞住條路
唔撚俾佢做生意，叫啲人唔好幫襯
屌佢老母臭西

油麻地間通達食店？

渣甸街文輝墨魚丸大王

唔係，好似遊行會經過既

一人一杯野飲坐一日

有冇人記得邊間？